突然唸起好似上星期有條友開post 話已經傳染左俾D狗

唔得個post 咩名，記得佢最後話信不信由你。

想睇番

推

push

冇人想知
拉

拉

串

無人想知 由佢繼續傳